黃之鋒將到泰國領事館示威, 聲援抗爭者

Translated from Thai by (GOOGLE)
Joshua Wong informed me and let me let my friends know that tomorrow at 4:00 pm he will show his strength to support the Thai struggle. Anti dictatorship At the front of the Consulate-General in Hong Kong (Royal Thai Consulate-General, Hong Kong)

Gphone

為五泰銖出賣靈魂, 衰過做雞

5秦豬

黃之鋒不代表我
我唔支持泰國示威
因為最大得益者係中共

好多謝手足你地

推

勿再跟隨陳雲路線

手足同行

其實想知泰國人想共和
定要修憲/例要確實嘅虛君

(WIKI)

三大訴求

全國的示威最主要都圍繞着三大訴求作為示威的目標和宗旨，這三大訴求在7月18日民主紀念碑的示威中由「自由青年」確立，三大訴求包括：[20]

國會必須解散：巴育·占奧差領導下的政府無法管理經濟。在2019冠狀病毒病疫情下，政府將全國進入緊急狀態，實施封城措施，卻未能抑止疫情，令經濟崩潰，人們受到了很大的經濟挫折，政府仍無動於衷。而把病毒帶進泰國的人卻有檢疫豁免，被認為有爆發第二波疫情的風險。因此認為不能相信政府管理國家的能力，要求解散國會，把權力交還給人民，讓博學的人制定經濟和政治政策。
停止威脅人民：2019年眾議院選舉後，人們盼望能讓泰國得到更多的民主、言論自由和集會自由，不會受到無理的指控和威脅，但國家維持和平秩序委員會仍有權力對朋友、家人、親戚進行「審理」，拒絕追求民主的人發聲，呼籲政府停止威脅人民，廢除侵犯言論自由、集會自由的法案。
制定新憲法：現在的憲法由軍政府設立，有利於繼承其統治，沒有民主和法律基礎，但反對憲法草案的人受到威脅。現在憲法內容包括：只要參議院內250人同意，便可任職首相；獨立機構和法院用作否決市民和議員；投票制度的缺陷造成了無能政府的出現等。所以只有修正憲法才能讓泰國得到真正的民主。

限制泰國王室權力訴求

從2020年8月10日起，以曼谷法政大學學生為主體的學生團體「法政與遊行聯合陣線」（United Front of Thammasat and Demonstration）呼籲改革君主制。要求泰王瑪哈·哇集拉隆功對君主制進行改革，呼籲限制泰王的權力。9月20日，該團體提交十項改革君主制的要求[21][註 1]：

-廢除憲法第6條，該條規定任何人不得對國王提出法律控訴。增加一條條款，賦予議會對國王進行制衡的權力，類似於1932年暹羅立憲革命的泰國人民黨向巴差提朴國王提出的臨時憲法。憲法的目的是推翻君主制，恢復泰國的全面民主制度。
-廢除《君主法》第112條，該條規定，「誹謗、侮辱或威脅國王、女王、法定繼承人或攝政王」的人將被處以3至15年的監禁。允許人民言論自由，批評君主制。
-將國王的個人財富與王室預算（來自納稅人的錢）分開，並讓後者接受財政部的監督。
-根據國家的經濟狀況相應地減少王室預算。
-廢除不必要的機構，如樞密院。取消國王的軍事力量。
-廢除皇家慈善項目。建立一個制衡王室開支的制度。
- 國王不應公開他的政治觀點。
-取消公共關係運動和崇拜君主制度的教育課程。
-找出殺害那些批評君主制並與之有聯繫的平民的真相。
- 國王不應贊成軍事政變。

我唔係跟隨陳雲
因為推翻君主制/削弱王權,最大得益者係中共

為手足而推

咁你講既野咪跟陳雲差唔多

(星期六連登已有人邊屌我係販狗昆人支持泰國示威, 同時話泰國示威幫左中共)

收左泰銖做野姐

支持全球手足

五秦銖多啲定五毛多啲

都係cheap, 賤過企街雞

五泰國銖 = 1.24231786 港幣

五泰銖咋 仲撚慘

秦國係用半兩錢唔係用秦銖

其實呢個係事實嚟
你見歐美冇咩出過聲就知咩事

支持泰國示威=幫左中共
咁同話支持武力抗爭=俾中共口實止暴制亂個班傻閪有咩分別
覺得岩既野就應該去支持
人地泰國係捍衛自由民主？
定還是好似BLM個班暴徒咁搶劫殺平民
大家有目共睹

依家係講緊如果泰國示威如果成功
最大得益者係中共
你個類比錯晒

今日文匯報狂屌泰國示威

知名五毛黎
Block
出去推post

而家既泰國政權, 已經令中共得益 - 曾禁止黃之鋒入境

明白

支持泰國手足
泰國抗爭成功,
隨時席捲整個亞洲, 極權世界
之後組成反共聯盟對抗最大極權中共

#反極權
#反赤納粹
#自由之戰

Gphone🥰

依家嘅泰國政權 就算比民選政府上台一樣係奶共
萬一比他信班友上台 只會奶得更勁

班友又唔睇下桂民海係由邊個國家比人「引渡」返大陸

抗爭師

Exactly. 總係有人出嚟帶風向，玩分化。

唔出聲就係幫咗暴政！

暴政最怕就係人民團結起嚟

我覺得表面想修憲
實際想共和
因為講推翻君主畀人捉到要坐好耐

同濕鳩香港人唔敢講獨一樣

香港外交部

點解最大得益係中共想知

而家既泰國政府, 已經好奶共

識玩 國安法無玩唔俾支持其他國家民主化

你而家可以出黎講架, 結果係點你知架啦
更何提出民族論嗰條友係國安法立之前已經宣布縮返落老母個閪到啦

大量泰國示威者大嗌「香港係國家！還香港獨立！」

睇我個post
入面講得好清楚

示威贏咗只會更奶

五毛：佢太過檢點搵唔到黑材料入佢

識玩一定係咁玩

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又係你

佢出到關咩

佢入到關咩

佢係去泰國駐港領事館

Push

中共會唔會等到佢去泰國先郁手
將個波卸去比泰國

黃之鋒係去泰國駐港領事館

泰國(Thailand). 辦公室, 中環紅棉路8號 東昌大廈8樓 電話: 2521 6481-5 傳真: 2521 8629. 電子郵件地址, thaicghk@thai-consulate.org.hk

泰國領事館開始多人

係咪今日4點？

睇文，應該係

其實泰國依家都算同共行得好埋

上次返泰國 成堆地盤都係啲簡體字

push

國師又中..風

小心支共派人暗殺你

香港人有冇人肯出去泰領幫拖

$$$$$$食窮支那維穩費

藍絲： 唔知泰國果邊政治背景唔好亂咁幫人出風頭

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

好似冇咩宣傳咁

gphone

其實如果香港同泰國互相幫大家示威有冇得諗？

青頭五毛

gphone ho yin

感覺泰國手足條路都唔易行 咁樣削權法個泰皇同所有權貴一定大大力阻止
希望佢地可以成功

叻仔

無再多嘅黑材料

扌隹扌隹扌隹